[PS4]有無咩邊隻恐怖或者喪屍game可以online雙打過關

想搵d可以online 雙打過關

恐怖我就知有bio7 之後就唔知仲有邊隻

最好有d劇院

求推介

Ps4有？

點攻擊

dead space 3

Resident evil revelation2 雙打過主線 一個負責近攻一個負責射 仲有連攜動作 正過自己一個人玩

樓主機齡短？

Dead nation 算唔算？

生化 5 生化6

bio 7 冇得ONLINE / OFFLINE雙打